絲打賭球區

打个暖笠笠邊爐先

1

搶1-.-

7角

7c

屌你老母

roma 0:1 1:2 頂住

傻豬

錫返

77777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777

屌 隻7c辛苦到

roma有角未
屌你老母

以為羅馬

入波未呀加泰

b gor真身

爽了 平注左基達菲fg 6.5大

咁多人買我愛隊角大

荷甲11C

Thanks ky sbv

我都想有佢咁勁

11/11
6/11
jump

勁係厚面皮

toecpo 1/3
繼續刷入球

Roma 角？

Roma?

SBV 10.5 大大大大力gel

雷加7.5s gel
又+/-1c

原來roma rc

基達菲廢到

樓g式gel

我買10.5s

我做先ga

雷加

你愛隊狗隊

仲有冇大力推介

系 我都係狗

roma又冰到完場

Bgor 又燥底了 比注allin重心大家

好彩唔係推西甲

capped

2200呵呵呵

人毛此便毛滴

加泰9.5s 8.5s 大大大大力gel

Same road
冰到完場

想g

冇人理我。。。對唔字

話我g

Don't

有

有先買

姐係8.5 ok了
仆街 戶口結存不足

達仔升盤被入

柒屍

sbv 1:2

Roma5連c派

Roma被人入未

可唔可以爭氣

支持

Roma唔刷屌

有無人入我青爐

精英和未

😂😂😂😂👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

射左了 原來同一不留神同路

2:2

3.5/4s 一唔留神就爆左

羅馬入多球一世球迷

8.5慘比miss

布倫2/3

唔敢買德國波了

toecpo -1

2/3

比多3隻可以嗎

Roma比多3c

布撚針了

羅馬9.5角細

你可以9.5大跳船了

10.5

羅馬入多球同差2c

5好入多球了

比我達仔入俾你好嗎

Gchi

雲佩斯

roma紅左到底有冇攻過

1.5/2
9.5 各買100
輸哂2注

sbv 14.5s gel

無，所以就1:1

第二口

roma+4比3角5過份

睇唔到

9

10

1more

快

單刀變角

9.5s

roma 9c

屌你10.5又輸

話左要跳ga la

賽前2x1-.-

9.5 ez

鹿特丹 az-2

達仔讓埋平半
輸左唔再賭德乙

好似叫到斷氣啵CHING

roma 0:1/1:2 gel

Roma 對家 cashed

你出水未

我就真係斷氣

梅xx 下盤

落分

博洛尼亞個盤有無機？

要左飛半大

頂。。。。又同明亮一樣

驚?

跟下囉

達仔反cup 未

主1:0

唔買law

仲要好靚

az goalllll

有D後悔買飛半大

1:1

呢場有d驚+1會讓和

如果係-1盤ge話就搏得過

yes 可惜無開盤 skip鬼左佢算

1:2😂

omg az被goal.....

OMG 最後要左az-2 x spata

Sameee

az 4:1 是夢嗎

布倫是旦入多球la

等錢使，想all in 熱刺有無得諗，定係買盤

達c果場快手刷多個入球啦

財不入急門牙

雷恩全大

大戰都敢唔買生活好😂

但我一場都唔買

半大，唔洗多謝我

雷恩w

布倫大 cashed

我都冇

荷甲入得角未？

All in jor

達斯/杜
az
spata
殺c
烏甸

az goalllllllllllllll

有gun S？

荷甲買咩角好

gun jor 半大

打G團 -1

我

1:1[black]c[/black]

糕糕糕 我都等緊佢地完

juv corner 直入 1:0

b gor -2

頂。。。入緊7.5就有c

戒賭

az
spata
殺c
烏甸

咁多場

az係咩

No la

達仔

有6.5喎

google

搵到了

艾克馬亞

荷甲主勝好嗎

Ajax good

Gun

祖入完一球又唔想踢咁

米撚踢就岩 唔好再入

呢d飛真係笑到我
買細買咁大 自己個心受唔受到

咁就無左10k 嫌錢腥

屌祖又糕

雷恩入未

Bgor又9威了

嘉欣消失左既

對了

半大終於cashed

點

8.5b okay?

Sorry ，

針

咁8.5 1.97go得

max wor。。。

紐

爽

Ky goal

Want 10.5

juv 4:0

主席比我輸半ok...?

水？

Yes

雷恩已死

法蘭針

連續飲四晚你問我答

買咩好

5555555

紐刷真係估你唔到4倍角win

屌入唔到

巴有-1/-1.5咁抵玩？

btk on9

Ayo

英超開唔開到大🤔

bb

2.5

睇下b gor出唔出

Kim tae Ho 88

有木兄弟夾錢join b gor win$ plan?

我大注左

Me

人哋升職 唔做PD啦？未睇今期

pmpm

不如比我

好

All in

烏甸2/2.5

芬7c -2

似2球🤔
我買2/2.5s 幫下你，ok？

【OSEN】[<無限挑戰>方面"關於是否季播等問題正在多方面討論中,換PD一事還未確定"]4日,MBC#無限挑戰# 方面表示"目前MBC即將迎來3月末的春季改版,<無限挑戰>將在一段時間內進行休息.考慮了改為季播制度、讓目前的節目組休息並換新的製作組等多種方法,目前正在跟成員們的公司進行討論".此前有媒體曝出#金泰浩# PD做到2月為止,將由現在<音樂中心>的PD接任,<無限挑戰>方面說明道一切都還沒有決定.

有無追數料 最後500 ky

大細信你一成

冇金泰浩仲叫無挑？

烏甸入未

棄了 plz don't leave

super7 散就想棄 真係換就棄了

上集大神係條橋 金生係到跳嚇9大神
Siu4

gun唔到

ac ng

芬12m

落分gel定都得

allin

垃圾飛 輸波就刷角啦

我真係唔撚明……點解利物浦專殺強隊……連曼城都吞撚埋…… E-mail 此主題給朋友
[隱藏]

信我……一睇水位就知道利物浦赢撚柒鳩硬……allin利物浦食滑熱刺！

我熱有機了

新人留名

唔洗借8千了？

6c
要冰了

芬9c easy

連c

ac rc

rc都plz goal

意甲細波日

一買就rc
你老母

水晶12m

水晶-1

俾紐卡入ok?
1:2 ft

芬洛10.5s 大大力gel！

ac1:1

jump

烏甸是但1隊入多球

是但 入就ok

雷恩入未 讓左成場都入唔到

疤

主其他

精工吾入我就跳

雷恩fake

淨係買左半大

算啦 當跌左 買水晶角算

報警

1.93gel，都話好靚，最衰明亮要

馬會真係好撚狗 a米冇即場角 屌你老母

屌你祖記洗唔洗咁撚癲 5.5都爆埋

7:0

水晶宮第三球

9c

意甲得祖識入波

紐卡第三球

無入球

想試水晶11.5

紐卡，去呀

俾對手屌打左好耐

疤咁快1.5？

尼妹又帶我食雞

ajax 0:1
365 10直跳12😂😂😂

打機啦

紐卡加油，入水晶一粒啦

疤1.5 allin

打住一round 先

熱刺半大，唔洗多謝我

卡利10.5s 極大力gel！

AC對家gel

10c

爽死有雞食
可惜落唔切場追和

卡昂

德甲入未 場場細球

你可以買細架ma

主隊禁屌唔入比人入啦 on9

係男人都鐘意大球架啦

10.5s boom

祖粉可耿

尼妹玩未

角球換不失球都抵

11c

賓敵機真係好撚廢呀

Nigga鋒線真係垃撚圾

終於入 半場買左主ng

陪陣囡囡先 廢事比佢屌死
0030 john

diu palace -1 ar

2:1我射晶射到出水

奧格2:0
btw 半3全3c

紐卡2:1我幫你打丁打到出水

Mo機會了

呢位清sick ball

又同明亮同路

賓敵機點解仲留到喺英超

我絲打黎

照出

巴 1.5s 6.5s

又一角超人 我操

11.5s gel 紐
下盤又gel

10.5s boom
11.5s gel

100%

yes

same but 未必買

3:0

買利輸撚死

你唔識買姐

西班牙人goallllllllllll

愛1:0巴

fake

有Model都敢買利

水晶宮

識波呀盧包

南特fg?

奧格gel
時都唔補

話左2球完ga la

利半大上

唐迪拉2球了 輕鬆到

明亮出我愛隊角小

我10.5都gel

冇美斯嘅疤真係垃圾嚟

28 same road , want 2.5

換球王出嚟啦

假疤

利

求放過

梅西出黎未

買唔切

換了

利goall

沙拿首發事項goal

利1:0

Goal

買緊2.5又入

沙拿b又入

南特fg gel

Allin 疤7.5
唔中就針

挽留

疤個場點踢 打水戰？

300上到1800又跌到得返300
最後一注

巴狗刷角 快

巴0：1

愛滋goal

葡超依家咁多半

愛滋1 :0

西班牙人real goallllllll

疤狗快刷到8c

Jump 大注又4

-,-

Play ?

Bgor要走了

未陪完。。。等我玩唔好訓住

有6.5了

巴狗刷3c未

冇哂錢

打機嗎

準備訓 六點起身

有一場大同一場細會買

巴肯刷c未

漢同路

555555

買左巴 爽
出糧5日又輸6000

重差3c

666666
-2c

巴6c

77777

7777

巴7c

先gel 6.5
元祖

777777

多謝ky高達

比多4分鐘我決定買5買客2

我不是高達

1-1

巴1:1

西班牙人頂實

tot 5c

how to bet

Atm?

牙積真是吃便便

S is must la

thx

俾多c得唔得

巴俾多c la屌

巴杯佢都好

入左波就唔刷

屌-1c
針得

Bilbao?

thx 學生妹

+1 thx

利又秒糕半細

AJAX

單邊8c😂😂😂

學下Mc單邊18啦

3次連角

222222222

9C

你估下會唔會11c ft😂😂😂

卡昂cup

12👌🏿

估利9角小啦

加油😂😂😂

我無買呢場

冇即場冇得贖罪好慘

5理 訓覺

10C啦

11 BYEBYE

西班牙人小船上岸了

刷啦屌你老味

想要傑羅 但驚和

哥雅帶領角大黨

即場20蚊win 啦

咦 卡昂2.6倍大開左

卡昂果場nba....

365 10.5 gel

你應該同我同路啦?

收返半注

33333333333

收返5蚊 唔洗針住
仍然在呼吸都應該要慶賀

唔買了 打機算

利記 主和

原來0000先轉盤
btw 發現次次都係你死就食雞 是咪可以做吉祥物

學生妹唔郁就要基羅納？

快啲打啦 忍唔住想射滿滿落你度

gay....

兩隊都係賤種，唔識踢波

基羅納 艾斯杜尼

12 c服曬，有番自信

主席想5想試下3p

布魯日1分鐘半大

刷未...

呢隊好野黎

基羅納 照去

試下姐 利申非gay

卡昂 和吧

搏盡冇悔

諗住開唔到上盤 點知係對家糕

漢堡角 半3全3

求刷

瘋出雞蛋學

法明奴日未

好耐冇玩想玩下 點知戶口得0.7$

centroid goal

96 1/3

4444444444
2222222222

小妹基羅納糕！

十年後再反cup 馬會

Ajax 4.5s gellllllllll

兩隊漢刷角未

半四唔對路...

放棄左

下半場點刷7個出黎-,-

勁到

2點墨假客7讓主2 咩玩法

對賽

卡昂頂住呀

似不包ng....

玩唔玩ga ..

數據主佔優

覺得往績唔係太重要

漢角大已死

澳降咗平手

仲要得幾場數據

主隊唔會派錢波 重心

不包即場落到癲....

停曬角...

不2包唔似會被主隊炒 有飛都合理，希望主隊頂住

刷啦畢包...

法明奴help me!!

漢堡2/2.5 上

55555555555
22222222222

WANYAMA世界波

12m

which?

熱

miss

555555555
33333333

士砵亭10分鐘7c

555555555
444444444

爽？

6666666666
4444444444

好彩有補2:1
7.8倍

Goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

漢7c

士砵亭16.5s

77777777777
4444444444

好似又12m -,-

tot 12m

2-2

2:2😂😂😂

輸半

你老母 下半場超好睇

12.5s 13.5s gelllll
Thx mama

俾球上半都唔得嘅 係要劇本波臨完場入玩熱血

利13.5s 12.5s 大大力gel

祝羊

冇意見

唔怪得咁多人睇 德甲意甲唔入波一啲都唔好睇

话左拉 垃圾利刀好買

漢堡原來fake咗球 大波已死

小妹艾斯杜尼糕！

8888888

2-0士砵亭

999999999
444444444

估唔到

德甲大細俾狗賭

想買士砵個時又封了

1010101000010

讓淺高水都買

漢堡反杯就3球

追隨左右b既腳步了

幾個月又一條好漢

佢未針

111111111111111111

傑羅再糕！！！

基羅納2-0

斷漢堡dllm

我知
跟佢深潛

買兩次漢堡輸足兩次 dllm blacklist

傻鳩畢包輸2球先刷，抵撚你死

華雷

吾巧拉，又潛一个楼豬吾開po架拉

same

山度屎fg

補左4舊水和客

彭goalllll

彭秒goal

哇你好大注主盤？

摩洛哥串下體會
手足們我針了 遲啲再見

ching好準

秒輸

下體應該同路

等我出水

彭美

Napoli 唔錯

1200，各補230

咁搏

係，今日買大細全球2球完 可能莊家轉咗玩法

補飛仲多過小妹大注

補左1/3

深盤都玩
垃圾狗會 十點有幾場意甲唔肯開盤
真係好想去澳門買盤

好過輸左dum春既 起碼仲有2/3贏

威爾快d糕

狗會得呢啲閪波賭

屎波亭17c

屌 我果啲買盤過關會中 唔撚開 玩第啲場針左
深盤寧願避 好過贏波輸盤 我都角拿坡會贏

我睇依場似和 下盤

針了 訓了

主隊主場2連勝+未輸多過1球，所以我先要上盤

相信我對贏錢既渴求會打破和既局面

傑羅gelllll

士笨亭20c 20.5s都要針

威goalllllll
頂實

威爾郡goallll

有澳彩ac多好多正野玩

30都黎緊

得狗會玩

利申 冇

痴撚線 艾斯杜尼炒士笨亭3-0

Fake

5洗講咁多 報左驚

omg 威被goal

下體角小

Napoli

Napoli讓和

威 彭 快手456

今晚要埋下體就收皮

玻璃

屎波亭26c 痴撚線

買咩

摩納哥

狗會轉平半 照去

屌佢老母 早知岩先平手買瘧佢算

同路

摩 和主
甘馬 半主

59分先轉里昂

Napoli準備針

入波

摩哥針

快cup

same road

Napoli 11.5s

威 彭 馬

Monaco半場cup佢老母

摩哥
唔針住 吹多陣風先

威入未

摩哥rc

極速食2張黃出場

訓醒cashed

Monaco諗緊點補飛

摩

紅咗更勁 monaco 3-2

落返黎先

Nappli走盤

讓和

Monaco 大大力cashed 訓得

摩哥

大家早晨

小保加糕未

atm又爆一角

聖羅倫素頂到

bunny 9.5s gel

颶風隊？

和左

颶風

奧達斯cup未

競賽會頂住角小

報驚

mon post

熱狗食屎

係

客高水受讓引人買
仆街假波

系 要復興日記

系

同做一角超人一樣咁爽

Thx ky

92' 2:1
94' 2:2

Which 🤔

柯

4-0

點解你唔洗訓

因為我岩岩先起身

我要左拿 小保

又拎左二舊水餵狗

打破唔到😂😂😂

有冇人今朝追角細追到破產

想做你隻狗

輸錢就有我份 唔駛問

琴日做左幾場一角超人了

仆街 又想入錢玩 但買過關又斷一關 買單頭又輸單頭 唔買果啲又中到啪啪聲

仲有冇咩唔買

幾時先有球賭

威 和

琴日咪講左下體 摩洛哥

手足g chi再戰

哦

2

3

4

5

6

7

8

下體8x分鐘先入球 好彩訓左無睇

點先起到身

買左一注就收手

等我打比你

等我打醒你

好球

七十幾分鐘果時買fg/win 深盤唔買盤 等即場再小注買

星期一 = 休息

柏林聯已經n場冇贏過了 慘

垃圾摩納哥又10c完
唔買賽前角了

我就係買左呢2場😂😂😂😂

起身已經完左😂

365開9.5 ez

下體都有要 即場10.5 11.5s補返數

Atm刀係我屌

暫時睇 都係要主

好彩無追

好似唔得。。

馬會唔場場開盤真係屌出聲

場場開咪又係輸到仆街

明亮個po好好笑

輸到笑5出

法國手足成日🐑

尋日見理數得咁開心冇奶油

你唔好學媽媽d高級程度場場都買，一個賽日度幾場心水咪易d囉，我之前都埸埸買，係唔得架

奴弟：有粉絲提議我紀錄裏面唔應該有假波存在
我唯有順應民意
所以重新總結一次

燈水當哂假波

咁要跟跟你了

Hi all

因為等你派。。。

Hi

快d用10蚊跟明亮買，日日馬會都派比你，超準！！

🤔同路次次都一角超人

無限10蚊咩。。。

真

苦苦堅持經已沒意思

其實我買atm 10.5s 因該見到明亮要9.5s先拎大一格

係唔係講緊X sir🤔

我屈必勝

所以我冇得揀黎買

北上坐車果陣度左頭場盤

又北上？

話說好似好耐無見過朱蛇同然b

😏北上叫G?

又黎2個一齊失蹤？

善妺

james: 馬里迪莫賽季至今主場僅嘗一敗，反觀樸迪莫倫斯至今作客則未嘗一勝，本輪當然看好前者全取3分。

666666666666666

要主
拉素唔玩了 等即場

主贏硬

想問下各位絲打 情人節禮物有咩推介

$$$$

送我

Budget ?

多謝

海之戀

~1k

自己整個蛋糕 再係屋企足光晚餐 然後就

Same 我諗住送個ted baker 算

等緊今晚all in 車仔贏海之戀番黎

中左1皮60倍波膽仲使上黎咩

半場 2:5 4:2 5:0 5:1 5:2 主其他 客其他 各買1k

一条大黑鳩

你條女咩性格架 同 有咩特別鐘意阿

頹摺毒 特別鍾意blingbling野

有 特別鍾意我

睇你想送實用定心意
頹摺毒 應該手作心意野會ok🤔

fc首爾半6全8，仲要絕殺

Az點讓到人地 r爆頭

大家好哦～^_^

香香好

蘭斯 半客
聖馬田 半主

無得睇尾盤賭添

訓啦

想跟

係個不知名波gp 打左一句野就好多人pm 我

返9點呀
仲要黃大仙過銅鑼灣

今晚鳩玩

訓了88

活得比她更好吧

難道我與他相比

B gor又轉谷了

下個更好阿絲打

度球了 屈福特seem good

Bgor又想害死幾多人

回魂夜

Az青年隊讓人 直插主w 支持吓

要人po真飛買佢d水先add你
仲要最低500

bgor幫大家做善事 每人捐5舊比馬會

樸迪

倒錢落海 條友咁廢都賣料

講真阿jax青半大。。。本來想買 比佢講一講 搭沉佢咖船

係幾好 不過低水 az 半大ok la

Az青年主 半大

Az psv 大球

我都拎50雞試試佢 祝羊

樸迪fg

痴線 樸迪開硬咩 落到癲左

好耐冇見

以為你block左禾

經bgor讓球程式計算
馬里迪莫讓球指數為-3
主隊受平半 勝。

睇到好撚尷尬。。。。

點會。。我好耐冇上水咋

呢排忙緊咩

冇一場岩賭 早抖啦

Bgor肯走未 走極都仲係到

Goallll

好肉酸 昨日話退出，宜家就分享

多謝bgor 出山

經bgor讓球程式計算
馬里迪莫讓球指數為-3
主隊受平半 勝。

好球 0:1

Fg

多謝b gor !

澳彩：馬里迪莫賽季至今主場僅嘗一敗，反觀樸迪莫倫斯至今作客則未嘗一勝，本輪當然看好前者全取3分。

B gor好球

0:2

屌。。冇睇bgor出咩，入左主

客頂住

Az 青年 64%控球0射

比勒費爾德近期聯賽表現稍勝一籌，加之球隊擁有主場優勢，比勒費爾德是役取勝問題不大。

比勒費爾德 [0] 1.78
柏林聯 [0] 2.02

德乙小球

職賭咋 一d都唔忙

小妹az 青年糕！ 半場整多球

唔買細波了？

3x1 半大jumped

不了 買細買到針

拉素

柏林goal

小球頂住

比客入多球ok？

車角大？

屈福特

B gor好肉酸呀

Az青年2-0

CA坦波利

車仔

八點三
好彩六點無買到 諗住兩場上盤過關

拉斯最尾九十分鐘絕殺 唔洗輸半

克里科頂住

頂埋10分鐘收半

唔洗你支持呀屌

即場主fg/win 小注

1:0

我屌你老母書包

中fg

澳彩？

屌你死燈西
下盤比人絕殺

書包都夠膽話人燈
世界收變了

世界變了

Jump

Win中埋

多謝書包 上盤終於 cashed

反手狗

我都係

估到啦屌你

堤格雷00頂住

主入未

主16射

唔入 00完場

所以0:3
比晒tips

聖馬丁射17球都未入
Jumped

話左客ga la
gel到甩晒頭

買左客？

9.5 goal

得5中

頂撚住00

聖馬丁走盤當贏
書包加bgor同路

好窮

一直同ky同路心好定

中

平手1.92走盤穩如哈馬比

屈仔😙😙😙